<!--info-header-start--><h1>Tuple to Object <img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%9D%E7%B4%9A-7aad0c" alt="初級"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object--keys-999" alt="#object-keys"/></h1><blockquote><p>by sinoon <a href="https://github.com/sinoon" target="_blank">@sinoon</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/11/play/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8C%91%E6%88%A6%E3%81%99%E3%82%8B-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="挑戦する"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

タプルを受け取り、その各値の key/value を持つオブジェクトの型に変換する型を実装します。

例えば：

```ts
const tuple = ["tesla", "model 3", "model X", "model Y"] as const;

type result = TupleToObject<typeof tuple>; // expected { tesla: 'tesla', 'model 3': 'model 3', 'model X': 'model X', 'model Y': 'model Y'}
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%88%BB%E3%82%8B-grey" alt="戻る"/></a> <a href="https://tsch.js.org/11/answer/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E5%85%B1%E6%9C%89-teal" alt="解答を共有"/></a> <a href="https://tsch.js.org/11/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E7%A2%BA%E8%AA%8D-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="解答を確認"/></a> <hr><h3>関連する課題</h3><a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00010-medium-tuple-to-union/README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-10%E3%83%BBTuple%20to%20Union-d9901a" alt="10・Tuple to Union"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00472-hard-tuple-to-enum-object/README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-472%E3%83%BBTuple%20to%20Enum%20Object-de3d37" alt="472・Tuple to Enum Object"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00730-hard-union-to-tuple/README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-730%E3%83%BBUnion%20to%20Tuple-de3d37" alt="730・Union to Tuple"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/03188-medium-tuple-to-nested-object/README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-3188%E3%83%BBTuple%20to%20Nested%20Object-d9901a" alt="3188・Tuple to Nested Object"/></a> <!--info-footer-end-->
